潮流嘅尖端

係柒咗啲，但唔洗影鳩人相擺上嚟呀話 ?

唔好咁幼稚得唔得，又唔好笑又唔算話特別有話題性，人地又冇得罪你又冇做壞事，好撚低質

去做運動唔撚可以咁著?